咩原因會令一個廿幾歲男人想識學生妹？

想要初戀既感覺

你咪講撚左個原因

夠單純 唔似其他女性咁物質

男人三四十歲，以至去到拜登，都係想識學生妹架啦

你第一行答咗自己啦
有冇30歲以下絲打答我有咩令一個女人會想搵有錢佬?

所以咁係正常 唔會覺得好似湊女咁咩

因為中學食唔到

懷念中學時期嘅自己

搵三萬蚊一個月
喺25 26歲女人眼中，好似一舊垃圾咁樣

但係喺18歲嘅女仔眼中，就當我神咁拜
出番啲幾年前冧個女嘅招數用係佢哋身上，已經覺得好浪漫
佢哋嘅反應又會好好，驚喜就會真係真心開心
亦都毫不猶豫地分享佢哋嘅開心事

同埋會特別欣賞你

閪
唔認老

有咩所謂，大家又唔係相差10幾廿歲

男人幾多歲都鍾意學生妹架啦過咗23 啲女我唔多想屌

佢哋開心真係會感動到流眼淚
唔捨得唔開心，又會好容易表達個情緒
好得意好可愛

換轉係啲25，26歲嘅港女，
你做咗啲嘢？幾好呀，會微微笑一笑就算
又會暗地比較以前某一個又有做過啲好好嘅事

你係佢哋眼中永遠都未必去到第一

因為升中四了

咁又啱 學生妹係易滿足啲 送set化妝品已經好開心 25歲嗰啲你送個Dior袋都未必笑 因為佢自己都買得起

女仔始終會大個做人阿媽
除非你到識個18/22，到佢25歲再飛，再無限loop
我知有人咁做，玩到40都一枝公，到時你再識個學生妹？除非你極有錢啦。

正路都係搵個同自己成熟又識欣賞你既比較好
你講得出呢d理論證明你仲好細

女人廿頭：同歲男仔好幼稚 都係30up先有男人味 利申叔叔控

女人過咗30: wa你睇下隔離team peter30歲人溝個大學生 我地呢d成熟高質有女人味嘅女人睇佢唔上眼嘅losser

唔會
讀書個陣D女同學比廢中食哂
個排睇完頭D
決定一世唔同學生哥爭食

同埋如果細細個就受教係好好

有返咁上下年紀，已經有自己一套價值觀
就算係啱係錯都好，都會堅持

例如食煙，18、19歲，可能同你玩下乖囡遊戲就會戒煙，話乜嘢第時要為BB着想，要一個健康媽媽
呢啲濕鳩戇鳩理由，可能都會感動到佢肯去做

26-27 食咗六七年煙
要戒真係睬你都晒鳩氣
覺得做嘢有壓力呀，社交應酬，無數理由
又覺得唔會肯做運動減肥，橫掂以前都係咁等等等

總之成個性格生定晒，就覺得自己做乜都係啱同埋有理由

讓開，等我黎

有幾個巴打同我講過係關性經驗事
反而唔係你個d物質事
你地唔想講出口咁我講

小心比一班老女人負皮

就算唔講錢呀 做d心思嘢
9up舉個例
帶你去睇星星
中女一係就嫌on9哂時間山長水遠
一係就之前十幾個ex去過無數次

俾你係麻甩佬都冇癮啦

有男人唔鐘意學生妹架咩

其實我嘅答案只係單純回應點解一個廿零歲嘅男人想識學生妹，唔代表我係咁，又或者我會25歲飛咗人，又或者我唔會搵個成熟又欣賞嘅人等等

做乜嘢要一輪嘴去批評我仲要用埋個輩分壓我

gay佬

我 不畏強權 只求公義

想知 請講 乜真係咁多巴打溝到學生妹咩

要溝點會溝唔到？
學生妹既內心世界單純咁多
年紀大果啲同你拎個excel計下未來生活質素

保險佬咁樣

咁其實男人心態係咪都只係玩玩下 唔係認真

交配要緊

你係值得被批評
你同d 17歲小妹妹一樣一味貪50歲阿叔有錢就衝上去無分別
你估d男同學唔會鄙視個女同學見錢開眼勢利？仲要ff全部阿叔都係好人，一定無機心唔會呃西屌。跟住玩左幾年被阿叔飛又係到喊。

無人會永遠唔長大，世上無100%好處，一定有利有弊。
你過度ff即係你真係好細個。

如果係走去搵中學生認真拍拖嘅 十個有十個真係loser來因為同年紀班女睇佢啲條件唔上眼
大學生就睇情況啦

首先要有機會識到學生妹先

ching佢都係代入啲溝學生妹嘅男人心態啫，佢自己唔代表係咁嘅，大家好嚟好去

青春既肉體
學生妹身上面有陣獨有既香味

識朋友個妹

依家中學生平均開苞年齡係 14 歲

咁都有得自己高高在上話人細個
等睇話年紀大既思想幼稚

你地唔係ff太多咩？
同班嘔心叔控(50歲以上)一樣
利申前叔控

人地開心就得啦cat girl 都有market

好咩黎好去丫，條友上晒頭，樓主開post問問題，巴打老實答，條友走去屌人呢啲心靈脆弱既老女人講唔聽架喇

咁講真 唔少25-26歲女人自己都搵緊三萬/更多 又真係wfc搵三萬

幾多歲嘅男人都想識學生妹㗎啦
唔好講廢話啦

差幾年姐，有咩問題
你話三十歲女人搵學生哥就話姐

你都識講世上無100%好處，一定有利有弊。

咁你又憑咩否定佢

我批評你個批評

佢地識後生女係公司fg或者app識
其實有d後生女係真係好彩，前人栽樹後人乘涼
20幾配30左右，拍左無耐結婚

我講完事實會得罪兩邊人
但有人結婚會在乎性經驗，咁呢d人會揀後生搏少d經驗。

最佳答案
圍內個個男人見到個出嚟做嘢嘅朋友食條學生妹都知咩事唔笑個男人都笑個靚妹蠢啦

諗太多。

人都係受軟唔受硬，費時越屌越慶越多嘢講

反而我身邊啲男性朋友鍾意溝姐姐
啲學生妹好得閒 你返工咁忙最易粒你綠帽

可能根本唔會認真呢
條仔未玩夠都有可能

仲有學生妹離開中學後個世界變化太大，成日會性格變曬分手或者派帽

男人唔係想女人細自己十歲 而係想女人永遠維持二十歲

學生妹氹兩氹就得 唔洗買名牌袋
識人三字頭氹掂左十五六歲嘅學生妹

點氹掂

呢啲係值得炫耀嘅事嚟

天真無邪既笑容，好治癒

你根本就唔知上班族係點，喺度鳩up

我都唔知日日傾電話五個鐘以上

唔係學生妹嗰啲全部過哂期

兩邊都咁得閒 天生一對

最後分左

吾會 吊下好爽

真正上班族十二點係張床度等第二日社畜生活
去bar club 係咪睇電視太多

完全認同

啲老女人就算開心，都係同啲學生妹唔同。你見到學生妹係發自內心咁笑

我以為生活真係咁多姿多彩

識有人借補習識學生妹

某日係 FB 見到自己嘅中學初戀情人，屌呀！成個仆街藍屍大嬸咁樣，好在當初佢飛撚咗我，如果唔係真係要離婚。女人衰老得快過男人好多，如果有能力，揾個最少細十年八年嘅女人做老婆啦。

識人好enjoy湊女

假設自己冇乜過去
到大咗發現身邊嘅女人咁多過去
你會想識個點嘅人做女友

好冇職業操守

佢地都物質 不過係低層次既物質
例如買個袋 買部電話

但同年既女性
就係不斷問你點進修 點加人工 點組織家庭 點上車

兩種壓力完全唔同層次

十幾歲肉體，皮膚緊緻度都係黃金時期

中肯

識得去睇星星
都唔麻甩啦
情趣嚟

有被需要嘅感覺

的確有少數人放工去蒲去溝女，可能佢份工好自由或者冇乜壓力，可惜大部分例如我都係放工已經攰到仆街，返屋企食飯早唞啦 第二日又0700起身，仲邊有心情時間溝靚妹仔

你認真消化吓人哋講乜先啦

如果女方同時都有計劃 我覺得冇問題
但好多時女方果邊只係直接將責任放左係男方到

最緊要夠窄

男人係三歲定八十

即係無論三歲定八十歲 都係鍾意十零歲既女仔

視乎你想識嚟做乜囉
識嚟玩，後生嘅冇乜包袱
識嚟結婚就搞笑囉，你想人哋都未必想，就算初初想升咗大學都好大機會唔想

有個老女人撻着咗

白滑 處

無悔啦，食過嘅話

合法既話我覺得又無咩所謂
係鍾意青春既肉體或者未污染既靈魂都好
變態佬都好 各有所好

旺角行一轉
見到班著格仔a字裙又白滑既妹妹仔已經扯行晒

因為識唔到學生哥

你係值得被批評
你係值得被批評
你係值得被批評

你係咪嗰啲只要唔順你意就屌咗先既閪人黎

20幾歲拖住18歲有咩問題
好撚普通咋喎
30幾歲拖住18歲就話啫
係咪你老女人妒忌人哋後生女咋

俾你有得食你咪又係食

同某啲女人鍾意照顧男人一樣
天生有母愛/父愛

秒

你男人嚟㗎
你要養埋人哋㗎嘛
唔係就唔夠上進心㗎啦

為咗屌嫩閪係要有少少犧牲㗎啦

會鐘意學生仔仔

有少少分別
拜登想識小學生

其實香港個性別歧視愈變愈少，兩性收入更接近（未計比如賣相呢d幾乎女性限定又搵到下錢既職業）,但如果同時繼續keep住要向上搵就會令男性覺得搞唔掂而想搵後生

情況同你想搵學歷高過自己既做伴，但你已經係博士超高分畢業一樣

佢想識幼稚園學生妹喎

唔會 窄gap 嫩鮑

人哋講根某啲人點諗，你做乜鳩上晒身咁，撻著晒，又唔係話緊你

但個女仔成長時 自己都會跟隨成長

咩原因會令一個廿幾歲男人唔想識學生妹？

唔負皮
好撚寫實 我啲八婆姊妹都係咁
利申：20中

試過同同年既女人拍拖 真係頂唔順 對方成日覺得我唔成熟照顧唔到佢（即係搵唔到錢）成日嫌棄 真係搞唔掂 又試過溝同年既女同事 但對方比我高一級 真係好自卑 就算對方係鍾意我都好 應該只會重蹈覆轍 所以我放棄 反而後生幾年既妹妹就唔會有依個問題 因為我永遠都會高高在上 好似哥哥咁 佢地就傻妹妹 我是但講任何野 佢哋都會覺得我好勁好叻好巴閉 就算戴住口罩都feel到佢地對我既仰慕

點媾到高一級

真係唔撚食溝個差唔多歲數嘅女唔好咩
要走去呃啲妹妹仔落搭 不了

好中
適用係拍過拖但單身既女性

我有條a9999999就係咁
擺住一副港女咀臉話 邊個畀唔畀到將來佢
次次諗起好憎佢
有呢啲臭西嘅存在 好難怪男人寧願揀小妹妹

Ps 條女會考零分 毅進入HD 成臉暗瘡 甲組腳大肥婆

溝老女人就真係唔荒唔loser
好地地有個後生唔要
就去搵個老女人

食學生妹都loser
咁我寧願做loser

你咪笑囉人地日日屌嫩西不知幾開心